換左部sony55吋

係d7000 同8000d 選擇之間
選左$7200果部55吋7000d

有人話8000好過7000
但我隻眼真係分唔出

55吋，4k 玩落真係好爽
不過係咪要換埋pro 呢？

玩黑魂正呀

邊度入手咁便？

華淫會，送貨，另外sony 有人上門set 機

7000d 係假4k

話無分別 一係sales 水尻你 清緊死貨

一係樓主 樓根本分唔出

樓主中伏了

唔信自己上網check

我見sony官網最便4k都要8000幾，仲要得43吋

睇官方零售價就梗係乜撚都貴啦

想問屋企有位擺咩 窮撚理解不能